# 19.09.2021

## Trzeci dzień realizacji projektu (Niedziela)

Uwzgledniając to iż:

-Dzisejszy dzień to niedziela.
-Pozostała mi najbardziej wymagająca pod względem pracy część projektu.

Zdecydowałem, że dzisiaj projektu nie będe kontynułował oraz spędzę czas z rodziną.
Pozostało mi jeszce wykonanie obódowy (szkic,pierwszy plan mam), oraz jej wykończenie. Powinno mi to zająć jedno popołódnie luźniejszego dnia.


